知唔知c cup以上d cup未滿叫咩？

係大師級

5/10

-10/10

100/10

不如休息一排先？

Ok啦

問完fd，佢話笑咗，我先出

/10

3/10

幾好

好好

10/10 我幾鐘意

呢個好過星巴克

笑埋右

終於有個高質少少

笑咗

Q

有翻啲水準

呢個仲好笑過本身果個

我同你有兩條j，我本身有兩條

絕交啦

而家究竟係好定唔好

唔掂

鳩鳩有fd?

有呀，tg識嘅

OK

幾好笑 繼續出野

過得去

好笑喎

今次ok

仆街笑撚咗

今次笑話低級D喎

Ok

我唔明，可以解釋下嗎

可以留tg呀，最好仔，非gay

J之後Q之後先到K

Q喺J同K中間㗎咩 shit我重係未明

地球暖化解決

咩呀，打牌最大蛇係AKQJ10嘛

呢個ok

C / 10

俾0／0嗰啲一定係毒撚嚟

呢個有笑左

C d cup 中間咪 宗師級囉

係咪a0。。。

「吸」手波當然係大師級

呢個真

而家出個笑話，都要質量檢測

10000000/10

秒

會俾人屌回塘，好大壓力

C I D
(C挨D)

都係休息一排先啦 我驚笑到我休克

高質

私家級又得唔得

強烈建議樓主驗腦

叉燒

樓主可唔可以開班教我地講笑話